＜求救＞HDMI線連ipad黑屏

買咗條HDMI線想由ipad連去mon煲劇，但係用咗一次就連唔到，一插落ipad部mon就黑屏，而部ipad就顯示充電中，變咗幫部ipad差電

已經唔係第一條HDMI出現咁嘅狀況，究竟係部ipad太舊(ipad 2)，定係只係買親HDMI就壞

屏你老母

好撚大陸囉屌 黑屏 死返上去啦大陸仔